游開渡海泳嘅人通常有咩共通點？

佢地通常都係單身
因為
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
忘情才游到彼岸！！！

都係見過好多風浪

你啱

你個名

甚麼風浪未見過

你都係游開渡海泳？

係
Ching 都係？

Ching 好靚仔

不過身型就差啲

都係識游水